(base) brian@res1-144-230-dhcp tic-tac-toe % ./main
    |   |  
 ---+---+---
    |   |  
 ---+---+---
    |   |  
Where would you like to place your marker?
Q | W | E
--|---|--
A | S | D
--|---|--
Z | X | C
S
    |   |  
 ---+---+---
    | X |  
 ---+---+---
    |   |  
Where would you like to place your marker?
Q | W | E
--|---|--
A | S | D
--|---|--
Z | X | C
C
    |   |  
 ---+---+---
    | X |  
 ---+---+---
    |   | O
Where would you like to place your marker?
Q | W | E
--|---|--
A | S | D
--|---|--
Z | X | C
A
    |   |  
 ---+---+---
  X | X |  
 ---+---+---
    |   | O
Where would you like to place your marker?
Q | W | E
--|---|--
A | S | D
--|---|--
Z | X | C
D
    |   |  
 ---+---+---
  X | X | O
 ---+---+---
    |   | O
Where would you like to place your marker?
Q | W | E
--|---|--
A | S | D
--|---|--
Z | X | C
E
    |   | X
 ---+---+---
  X | X | O
 ---+---+---
    |   | O
Where would you like to place your marker?
Q | W | E
--|---|--
A | S | D
--|---|--
Z | X | C
Z
    |   | X
 ---+---+---
  X | X | O
 ---+---+---
  O |   | O
Where would you like to place your marker?
Q | W | E
--|---|--
A | S | D
--|---|--
Z | X | C
X
    |   | X
 ---+---+---
  X | X | O
 ---+---+---
  O | X | O
Where would you like to place your marker?
Q | W | E
--|---|--
A | S | D
--|---|--
Z | X | C
W
    | O | X
 ---+---+---
  X | X | O
 ---+---+---
  O | X | O
Where would you like to place your marker?
Q | W | E
--|---|--
A | S | D
--|---|--
Z | X | C
Q
  X | O | X
 ---+---+---
  X | X | O
 ---+---+---
  O | X | O